小心九龍灣淫蟲阿叔

今日喺九龍灣等緊車 條淫蟲行埋黎同我講
我想屌閪 可唔可以比我屌閪
唔理佢就企喺隔離唔肯走
之後影佢仲係咁望住我
有冇絲打比佢騷擾過？小心啲

我想屌閪 可唔可以比我屌閪

看圖說故事

屌西屌西我鐘意屌西...

OP係絲打定巴打？

阿叔想屌樓主屎眼

屌西真快樂

人地問下你姐。得咪得，唔得咪唔得囉。
人地企係到咁撚耐都無禮貌唔答人就擺明係你錯啦。
個阿叔算好脾氣架啦。 你遇著d脾氣差既一野捉你入後巷屌爆你屎眼啦。

大力插去，對準個西窿

咁老實

求奇影張相就話人淫蟲，你同瑤瑤有咩分別

當網民戇鳩？ 單憑樓主條撚樣講兩句加張圖 咩呀？看圖作文呀？